有冇人對濕疹好返已經絕望

小六生到而加十年都黎
試過睇唔同醫生 食藥 搽過好多藥膏
戒口又試過咩都做齊
中間好返一段時間
前年開始又爆爆到而加
我理都冇理了 由佢
淨係搽啲潤膏就算

聽講介類固醇會好啲？你上網搵下 介類固醇嘅字眼呀

多謝你意見 我查下先
但真係好辛苦

澡涼用豬油膏

絕望左好耐 跟本唔撚會好

已經10年 未好過

試左戒糖未呀？

樓主/其他有濕疹嘅人可以睇睇

第2段就食齋 戒甜食非油炸嘢啦

中學開始爛面爛出水到好絕望，有一次下定決心戒到勁清（唔油唔炸唔重口味但係我忍唔到戒糖），而家得返右眼皮間唔中爆出黎
巴打加油

已經唔想理

長期搽類固醇永遠都唔會好
因為已經唔係濕疹 變左類固醇上癮 一唔搽類固醇就發出黎
有興趣可以參考下呢條片講戒類固醇

去美國一頭半個月 咩疹都冇9哂

濕疹新手
大概半年前先知自己有
係大腿小腿間既摺位出事

有搽fluocinolone cream0.005%
我係痕先搽下

最近又痕又有少少甩皮咁
係唔係要搽d 潤膚再搽藥膏？

我兩隻手都有 夏天先發 冬天冇事

豬油膏係有咩用

屌係 覺得已經慣左

未試過

戒唔到甜野真係
不過會試下

沖涼用

我飲野要全糖，朋友都驚我會糖尿
不過我已經飲少左可樂，試緊飲野叫少甜

我知係沖涼用 但有咩功效

我明你感受
我好鍾意飲奶茶

巴打加油！我細細個到初中都勁嚴重，成日r到出哂血水，勁恐怖
不過唔知點解有年無做過咩野，就自己好得7788
而加已經冇咩野喇，不如試下唔好塗藥膏先？